「天佑緬甸」緬甸警方開真槍 19歲少女中彈命危

緬甸警方9日動用武力驅散反政變示威者，至少造成4人受傷，其中一名女子被實彈擊中頭部，性命垂危。

在首都奈比多，警方對空鳴槍、發射橡膠子彈和出動水砲驅散的威者，4人受傷送醫。醫師起初說，應是被橡膠子彈擊中，不過，路透報導，不願具名的醫師說，其中一名女子頭部受傷，X光照片顯示，一顆「實彈」卡在她的頭部，「她還沒死，在加護病房，但100%確定會死」，另一名男子胸部受傷，但無生命危險。

個實彈入左腦 Twitter全部都話凶多吉少 呢D極權政府黑警全部都應該死

天下黑警一樣黑

天下極權一樣黑
緬甸人要加油

緬甸手足加油

香港人唔好慣
世界上仲有好多人為民主努力緊

緬甸黑警連做樣都唔做
直接實彈爆頭
個女仔戴左頭盔都直接打穿

FUCK MAL!!!!

DLLM

緬甸加油，打到極權

殺返自己族人 歷史仲要重覆幾多次

唉

武力鎮壓一定贏
香港做左個model俾獨裁者

全世界嘅警察根本都係人民公敵
永遠都企係同人民嘅對證面，淨係識「服從」命令，以執法為名助紂為虐

Dllm狗

香港人可以教佢地

salute

睇緬甸示威d片以為八九六四重演

推

仆街黑警

最後手段全民罷工

星期一已經開始罷工了

Push

屌你老母
仆街死黑警
冇人個係人黎

對個世界好失望其實

緬甸極權咗幾十年，已經被制裁禁運好L多年
窮國窮人都堅持民主先勁

點解呢兩年加速得咁快

殺人犯

黑警死全家

美國歐盟食屎啦

多謝武肺
國際社會自顧不暇
極權政府以疫謀權
民主國家試過都心郁郁

咁撚遠都開槍

加油

香港人要fight for Myanmar ?

緬甸人唔可以放棄

dklm

呢D國家窮成咁輸贏都係冇出路
Anyway good luck啦

手足

健仔

香港人點幫
去領使館示威

極權真係好仆街

其他政府都唔會出聲，因為佢地都要武力鎮壓，姐係18世紀，列強全球殖民

你估軍閥背後無大國撐腰?
人類的自卑感可以做出種種瘋狂行為。

天佑義人

Fuck CCP

唔止 仲有牙Joe上台
全世界你知我知單眼佬都知 牙Joe就係張伯倫二世玩緩靖

咁靚女

死咗

痴線

Source?

共產黨獨裁真係世界癌細胞

無証據顯示子彈由軍方射出

和平示威係無用架，淨係去比人打只會比班仆街愈打愈心紅

汁？

屌你老母死黑警！

報仇！

神奇在第一張隻曱甴仲未起到底
做曱甴真係冇朋友架

關咩武肺事呀，香港搞左成年，歐美國家咪一樣需要賺錢。

其實真係連民主國家都係玩緊瘟疫政治
好撚痴線

左膠： 我地可以用愛感化佢地

緬甸魔警

有時真係唔想撥冷水
聽下琴晚光明頂
就知道根本美國行錯晒
搞到全世界受民主自由感召既人
過得幾撚慘
依家仲要拜登坐正
死撚硬

頭盔都穿 希望冇事

大家去twitter留言show下support啦
望落好似無咩用但其實好大幫助

前年南韓/泰國人話stand with HK嗰時，知道有人同自己同一陣線真係會好感動，由其是我哋係香港人呢個身份

今次到我哋去支持返佢哋啦

希望可以似八十年代尾東歐咁，發展出一連串反極權示威，十個裏面其中一兩個成功，帶來希望，再令極權骨牌式崩潰

cls

屌

個種「緊急狀態」下既公權力吸引力太大

⋯⋯⋯

Ko may ko loe ရဲ

天佑緬甸

死黑警

殺人政權

香港、泰國、印度、緬甸聯手有無得唸（天真）

緬甸真係好難搞

以往幾次大示威最尾都殺成千人

twitter 線

張伯倫二世有冇太抬舉牙joe
仲以為佢李蓮英二世，轉世侍奉習帝添

頂撚住呀

當年英美仲係後列根年代+ 戴卓爾夫人睇場
而家美國一大堆「左翼」

如果次次都死成千
一係唔好搞、一係搏命算了

正一仆街冚家剷

歷史又再三重演...

國際報章推上去

我係佢哋都博命

緬甸經濟唔依賴西方
制裁影響力有限

佢咪就係最想極權合作嗰個

多謝巴打

擁有權力嘅冇腦撚屌最撚失控

唉 希望佢地平安

頂住

做咩事？？上帝，快D應機

就係武肺下經濟太差污糟錢都要照奶

仆街左膠禍全球

各家自掃門前雪既後果

香港有分別咩，成功鎮壓好例子

然後呢批賤種左膠係曬外國unun腳屌返還手既人「暴力」

落命令仲可以大大聲話無諗過傷人
對手一滴血都冇

真係好佩服佢地幾十年來都咁勇敢

ဟောင်ကောင်ကမြန်မာနိုင်ငံကိုထောက်ပံ့သည်

咩意思

緬甸軍方就係同支那閉門會議完無耐就軍事政變
大家知咩事啦

佢地已經搏緊命

好撚型BLM D傻閪又潛水

美國軍事介入

內容令人情緒不安緬甸警暴

Hong Kong supports Myanmar

google translate version

香港警慌可以教佢地話暴徒彈珠射中

fuck the dictatorship!!!

制裁緊既野....支共全部都俾到佢
資源定錢 支共係齊晒

有片，慎入

文宣

天下黑警
Dllm

而點解支那會夠膽叫緬甸軍政變
大家都知咩事啦

美國左膠選了跪舔極權的拜登
世界上其他人民開始受難

P

仆街

up

有冇文宣手足可以將香港，泰國，白羅斯同埋依家緬甸警暴拼埋一齊
整幅文宣咁呀

Support mal

我無電腦整唔到

係和平時代之下，警察只會淪為當權者嘅政治打壓工具

I can smell riot now

push

支那成日周圍搞屎棍

Rip

就住用多啲圖去啲國際報紙下面Comment Twitter Go

仆街，全世的狗都係仆街

🕯

不民主聯盟，邪惡必勝

香港唔係第一個model，獨裁者用武力鎮壓市民已經好多年。

緬甸黃婆婆

應該推行緬甸版的黃圈！

民主地區難得有獨裁嘅機會

搏咗都死成千

一用實彈就輸左

呢個世界不嬲邊個拳頭大邊個惡架啦 古時打杖死人仲打

理得你講咩道理 總知我惡晒 唔滿意你即刻拎槍射死你

制度問題

左膠話還手就係暴力

Follow 佢，Director of Human right watch
佢post好多緬甸嘢

要革命預左流血要死

CLS
Shoot to kill? 仲有人性仲有皇法？

好暴力....

手足加油

美國愛登力：睇唔到、冇證據。最衰都係Trump。

個班都傻 同人鬥過 講咩道理 道理贏左果邊講

老老柒柒緬甸既情況左唔左膠都冇咩影響
你博命佢就射死你

但人民同政府既武力差距越黎越大

因為你還唔還拖都係會死人

緬甸人加油

呢支屠殺平民專用，打仗就一定唔敢攞， 因對家狙擊手一定射佢先。

你估佢地唔知咩
講出口仲點企道德高地

一樣

前年咪一樣照比popo 射
大把左膠話「還手=暴力」

錯 係驚死正常都舒舒服服炒下股票打下機係屋企

其實香港並唔係好嘅革命示範，港，白，秦，緬呢D係要將體制推倒，唔係一般抗爭手段可以搞得掂

唔知正評定負評好，天佑好人。

世界進入末世

緬甸好多人都係佛教
佛祖咪又係唔理

大紅龍大淫婦出晒嚟

班緬甸狗

每個人都應該有槍權

天佑緬甸

祝所有為民主、自由、公義嘅年輕人平安

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推 大家要注意中共滲透同分化

左膠： 有槍權會助長白人至上

搞事係緬甸軍方，唔係緬甸示威者

加油呀緬甸

呢個reply 幾錢一個

手足

根本係自由嘅首要條件

tweet

緬甸手足
天下黑警一樣黑
天下暴政一樣暴

各手足，twitter 戰線幫緬甸朋友，佢地可能上唔到網，我地幫下佢地啦，大家一齊努力

支那去完免電就見血
除咗武器外支那所有野都可成為武器

求rambo去多次緬甸

會變法西斯侵粉

屌你老母pr 狗又想剩機淡化 香港一定世界第一黑
Blocked

加油呀希望冇事啦

緬甸情況仲差過香港

你老母臭閪就一樣臭
香港點都世界第一黑

如果可以持槍，咁做極右侵粉都冇咩所謂

天下極權出支那

咁樣請問美國開國先賢係咪法西斯？

好心寒

當年蘇聯輸出共產主義
依家到支那輸出極權

Pish

差好多
昂山素姬無晒光環，西方唔會好多動作

幫推

死黑警無處不在

要有利益推動

God Bless

緬甸黑警正仆街

所以香港班曱甴先至話自己克制 囉垃圾黎做比較

死黑警！同你班mon po 狗一撚樣！

到時你有少少可疑，警察已經開左槍

Rip. 黑狗死全家 射頭

都話係好諷刺，
呢邊廂其他平民學港人抗爭，
另一邊廂其他政府就學港共鎮壓，
香港成為全世界嘅教材（不論正面定反面），
都唔知應該覺得光榮定羞恥。

幫完緬甸幫下香港喇
最近都少咗好多人

第171日 ｜好感謝台灣手足仲記得十二港人

好多連gear都無

緬甸人頂住

推呀

希望各人可以大步過 ! 有暴政就有反抗

黑警

唔好再歷史重演

怒氣難消

緬甸手足千其唔好上街
因為上街果班都係鬼
要搞緬甸經濟圈先係出路
重要搞緬甸35+入議會內改革呀

Blessing

香港八十年代 九十年代咁好機會 獨立 歸英
俾邊大中華膠搞到我地 變埋大灣區人

推上去

天下警察都係一樣
以理殺人

曱甴 = 右邊嗰個

第一太窮
第二佢地年輕人都無乜勇武抗爭經驗

香港星期六先開始罷星期一休息

緬甸都有CCTVB

天佑緬甸

香港都有布袋彈卡住係個女仔隻眼到

香港警察係咪應該好自豪咁話：如果係緬甸，我哋一早xxxx

其實就係窮國窮人先無野可以輸

你老母似啲

緬甸黑警渣真槍一齊衝，香港離遠見到黑驚渣胡椒噴霧已經雞飛狗走。不過唔緊要啦，走係為咗有命移民。

藍絲睇唔起緬甸呢啲窮國，應該唔會
同埋緬甸呢單野，感覺上藍營都係冷處理
因為支共既位置幾尷尬
話軍佬政變係美國佬煽動講唔通
話支那或成最大贏家，又代表支那支持軍政府獨裁，同緬甸人民為敵

屌你老尾
天下黑警一樣黑

以前香港係同紐約 東京做比較 而家已經淪落到同緬甸同一水平

比支那統治係咁架啦
你將紐約東京塞比支那統治，一樣會搞到香港咁衰

咁你應該係曱甴底層

幫手share下

其實係非和平時期都係

所以支共咁耐都唔坦克碌港豬
唔係佢好心定開明
係佢怕窮怕死姐
想keep住塊一國兩制塊庶醜布

呢頭進行羅希亞人種族滅絕，嗰頭就遭軍政府接管。

外國一早開咗槍

Trump走咗一個月都未夠就忍唔住

retweet

冇人想暴力發生 但係暴力係自保方法
對軍政府又係
對人民都係

年代唔同冇得咁諗

嗰時啲人番大陸做大爺

香港一個大城市好地地賣豬仔比強國

根本全世界都知Biden 呢個老餅鎮唔住

講緊你個柒頭

瞓撚醒未？人地係因為蘇聯唔干預，戈巴卓夫俾佢地公投。你估佢地上街抗爭真係有成效？ 攞返東歐做例，你覺得習近平會俾你地公投？

黑警死全家。

岩 全世界訴求解除所有武裝力量

[戰毒風波]不滿ViuTV播《戰毒》 網民FB狂貼警暴圖？

Hong Kong stand with Myanmar

天下黑警一樣黑
所以話黑警係邊都不受歡迎

cls 死黑警

香港人經歷過, 依家特別深刻....

平民冇武器對抗就係咁
緬甸班國家恐怖份子殺完羅興亞人到殺番緬甸人

事實證明好似緬甸呢啲小國玩到極權
西方文明大國都唔會有幾大動作幫手，相比下香港人已經好幸福

全世界都有死黑狗

教佢地上連燈講好嬲？

呢條tweet話個少女已經過身
希望只係炒車
If not, RIP :((

好嬲好嬲

華盛頓畜奴梗係白人至上極右啦

垃圾國家

見班左膠係咁拎光環話支持緬甸人
真係令人作嘔

根本一撚樣，差別在於件裝有幾勁，佢地不知幾想拎真槍射

消息指已離世

集氣

係呀！唔好麻木

希望唔係真

咪又係得把口支持
不過而家既香港已經睇到, 制裁係唔會令對手縮, 即係一係救生艇一係軍事干預唔係都冇咩用